唔俾煽動？

我屌你老母啦賤種狗，禁你老母閪個制呀

篤班藍屍灰
佢哋成日喺 fb 發表暴力言論

佢地唔係連登玩